有冇機會係阿根廷足總比錢啲教練出阿甲仔

唔止森柏奧利、之前幾個教練都會離奇出啲阿甲仔出嚟打正選，明明bench有好多一線球員。
淨係講今年世盃，係要出美沙？有咁多踢緊大會嘅唔出，係出班波都唔識控港超都未夠班踢嘅阿甲仔？
近年睇到阿根廷足總內部同貪腐問題都幾嚴重，有冇機會係阿根廷足總比錢啲教練又或者用啲手段逼教練出阿甲仔？
02世盃開始睇波，14年真係好可惜 ，阿根廷今年個前線咁靚未見到呢條鋒線真正發揮過應有水準真係好可惜

對住當今最強之一法國，咁多一線唔用都夾硬出啲阿甲仔，冇人覺得冇問題咩 真係似有黑幕

錢可以解決既問題有美斯就解決到啦
只怪美沙屎忽太緊令光頭佬依依不捨

當打 大巴拿
連提高身價機會都冇
我想個阿根廷既全國點睇呢幾場波

阿根廷選人係有d問題

記得10世界盃大米同甘比亞素喺國米攞完三冠王都入選唔到

14世盃經驗同美洲盃嚟講，應該都係屌美斯 但班撚屌冇諗過唔係美斯嘅話阿根廷連踢今年世界盃決賽週嘅機會都冇

阿足總好撚閪嫁貪污貪到教練保安酒店都冇錢比
全部要美斯埋單 馬天奴仲要義教左幾個月
見錢開眼約以色列同海地踢友賽 一隊垃圾練唔到乜
一隊政治原因取消埋比賽 世界盃都搞成咁
執左佢啦

agger
唔係話搵藉口, 但係真係好嚴重

應該都係架啦 死都唔用大巴拿

友賽都係9 搵d隊黎踢

選人揀人又古古怪怪 你話冇收錢真係唔撚信

光頭佬是無辜的

為輸出多啲國内球員賺轉會費？係都唔出奇

貪污腐敗就一直有傳
但係呢個仆街足協又吸引到美斯、戴巴拿呢啲可以代表其他國籍嘅球員忠於阿根廷
足協執閪到啦
可惜戴巴拿愚忠，當初無代表意大利
如果唔係今屆可能係小組賽睇意大利對德國

應該係阿甲足總收左球會同agent錢用手段迫光頭佬出美沙同柏方佩雷斯呢啲阿甲仔，明明有拉美拿伊卡迪馬體個correa都無簡入選，今年球會fit既大巴拿斜恩阿古魯又唔重用，fazio又唔用明知隊波無高佬

最仆街係個死光頭佬係咁強調要圍住美斯砌個陣，發揮唔好可以將責任推哂美斯身上

美斯如果揀左入籍阿根廷就已經拎左世界盃，分分鐘可以衛冕

西班牙嘛？巴打想講

係呀西班牙

上屆咁多星咪又係衰自己決賽腳軟
真正球王就會激發到二線球員發揮潛能你睇老馬就知

戴巴拿意大利+波蘭裔 , 只係阿根廷出世同大

足協唔當自己人

之前格仔都係用呢招 都似係啦

有傳Mamic一直勾結足總，讓克羅地亞國家隊教練卡錫挑選一些薩格勒布戴拿模的年輕球員入隊，讓他們在國際賽有亮相機會，吸引大球會注意，並藉此提升球員身價

阿根廷唔係排陣排到咁柒加戰術調動出神入化
以佢地人腳入4強絕地唔係問題
雖然後防都係紙片來但前面入既會cover番
到4強左右先會暴露問題

排陣簡人呢四場真係好痴線

14入決賽路講
10老馬係無戰術 但放d人都大致無錯

今年屌你
光頭佬係無常識丫
美沙真係廢到有睇都知
點可能全世界都知個國際級教練唔知

Dybala carry 成隊祖記都唔出
睇到火